香港一街都係靚女

我就一件都唔敢溝

有咁既事？

我覺得香港女人好靚
款式又多

[img]圖片網址[/img]